警甴3招對付「和你Shop」

1. 便衣+軍裝大量報防
- 提早駐守 減低對商戶影響
- 嚇和理非 減少人數

2. 濫捕
- 99%亂拉 見你叫口號就拉
- 嚇和理非 減少人數
- 拉左你 等你保釋 保釋期出唔到黎 減少人數

3. 挑釁
- 商場關門後 繼續挑釁示威者
- 等手足留戀 再拘捕

應對方法
1. 商場關門就走
2. 唔好太張揚
3. be water
4. 做野既唔好叫口號 保持低調

歡迎討論

歡迎討論

突發！葉問電影製作團隊宣布將會開拍葉問5:決戰黑警

推

塞爆商場廁格
等啲遊客周地屙

第三點其實目的達到就好離場啦!

[警世] 獨立定自治? 中共分化手段之一

有興趣來睇下

多一個多好多 快d出
影下相 唔洗叫口號 已經好大作用!

真係得手就要走，同埋唔好覺得自己和理飛就無事要保持警惕，仲有打算和理飛就唔好帶任何blackblock用具or文具。最後就係唔好比白色恐怖搞到自己唔敢出。
光復香港
時代革命

臭到無人想再行

黑警成功攬炒2日，今日繼續就完成經濟攬炒，零售無左聖誕，無左一年中最重要節日，經濟問題會由零售業開始會慢慢傳遞出去

唔嗌口號
好似啲大陸細路咁
舉牌一邊尖叫一邊跑得唔得

鳩拉要踢保

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)